吊奶星 JYP爸爸出新歌竟然無人提 娛台已死..

今年男solo top3 白粉仔 金永哲 JYP爸爸..

who?

咁撚樣衰都叫明星

3個on9

不了

想同佢跳成人禮...

唔係講笑幾正 個MV好有趣
歌都有D FUNK 好正

射精sir係有d taste..

PD Nim啲半空氣式rape skr到..

聽到瘋狂fever緊依家先得閒上連登😅

同之前個首shake that booty booty 咁似